一個男人影響左香港嘅未來

陳同佳

馬克思

個名唔係陳同加？定係陳同瓜？

連尼住

大冬瓜

習狗

錯，係俾帽佢戴的那個人

根本就係柒婆同維尼兩個太柒姐

柒婆寸撚柒柒唔怕制裁
2020年仲大聲叫人玩核子
之後人地真係玩啦 你又發嬲之後搞鳩香港人
無限loop 唔撚開戰唔撚心息咁

幕後黑手